一日係黑警城市 一日真相未大白 都未散得水

乜撚嘢如果如果監警會點

岩 支持警察ot買樓 再攬炒等佢地負資產

唔好就咁放過班狗呀，罪無可怒呀